阿哥下次新東係唔係輸硬

噉輸軟呢？